【有J圖】台中公園「做愛女」：「先生要做愛嗎？一百塊。」

「先生來做愛吧，一百塊！」一位民眾星期一下午近2點直擊，在台中公園的日月湖旁花圃一名年約40歲的女子，看見他走近，就在2公尺外的距離開口詢問：「先生要做愛嗎？一百塊。」讓他連忙揮手拒絕。新聞曝光後，《蘋果》重回現場發現該名女子在同一個地點，同樣跟遊客搭訕，警方或是社會局人員完全神隱，網友質疑：「萬一遇到壞人怎麼辦？」
腦中滿是疑問的民眾逛完公園準備回家，該名女子還在花圃旁，看見他走過居然還是上前詢問：「先生來作愛吧，一百塊，三個小時。」
台中第二警分局台中公園駐在所警員說，並未接獲相關訊息，「且過程並不合理」，查證後發現，近期有一名精神異常女子經常在公園出沒，該女已經有2次強制送醫紀錄，將調閱監視器確認是否是同一人。

新聞曝光後，不少網友感覺心酸，《蘋果》9日上午重回台中公園，該名女子竟然就在同一個位置、用同樣方式跟遊客攀談，即使記者已經詢問轄區警方，該名女子依然在派出所後方騷擾民眾，連外籍勞工都不放過，一個鐘頭內完全不見警員或是社工出現，民眾痛批：「市長出國就沒有人做事情了嗎？」（王乙徹／台中報導）

片：

阿凡達熱潮過晒啦喎

一百蚊基金

一百蚊，三小時
時薪仲低過香港

分分鐘50路

明明係精神病患 垃圾新聞

之前有個阿婆同廢老雞蟲扑
都係廿蚊

一百蚊台幣玩三粒鐘，呢個世界真係艱難

25蚊港幣重要除3